丹麥 芬蘭好去處 窮遊

唔好意思做咗申手黨

3月尾會去丹麥 同芬蘭(首都+聖誕老人村)
有咩景點好介紹

聖誕老人村落返去首都除咗火車重有咩選擇呢

自由城

你有幾唔好意思啊

一月去完芬蘭
你可以撘內陸機去Helsinki
價錢大概一千幾百 來回 包行李